[
        {
            "questionText": "На какой передаче следует работать при резании грунта грейдером ДЗ-122А в лёгких условиях?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "На первой.",
                "На второй.",
                "На первой и второй."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин может произойти перегрев двигателя автогрейдера?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Повышенный износ поршневой группы.",
                "Попадание воды в цилиндр.",
                "Слабо натянут ремень вентилятора.",
                "Неисправна форсунка."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Возможна ли работа рулевого управления самоходного скрепера МоАЗ-6014 при неработающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Нет.",
                "Работает, но при большом усилии.",
                "Да."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что может служить эталоном в системе нивелирования при укладке слоя асфальтоукладчиком?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Натянутый трос или струна.",
                "Поверхность подготовленного для укладки дорожного полотна.",
                "В качестве копира могут быть использованы оба варианта."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло необходимо заливать в редуктор привода катка ДС-31?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "МГЕ-46В.",
                "ВМГ3.",
                "ТАП-15В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких пределах должен быть прогиб цепей привода питателей и привода хода асфальтоукладчика при усилии 100-120 Г (10-12 кгс)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0 - 5 мм.",
                "5 - 10 мм.",
                "10 - 15 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рулевого управления у катка \"Амкодор 6622А\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Два поворотных вальца.",
                "Поворотный валец.",
                "Передний поворотный мост."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев возможна доливка электролита в аккумуляторную батарею?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В любом случае.",
                "Не разрешается.",
                "Возможно только в случаях, когда известно, что понижение его уровня произошло в результате выплескивания."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую общую ёмкость имеет система охлаждения двигателя Д-245?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "10 л.",
                "19 л.",
                "30 л."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую мощность имеет двигатель, установленный на виброкатке 3412?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "70 кВт.",
                "100 кВт.",
                "150 кВт."
            ]
        }
    ]
    